點解D人成日話笑死 但係又無死到？

如題

哈哈 笑死

因為年年都有復活節